\section*{Woordenlijst}
\begin{tabularx}{\textwidth}{lX}
	\textbf{ADC} & Analog to Digital Converter. Een stukje hardware wat een analoog signaal vertaalt naar digitale waardes \\\\
	\textbf{ARMD} & 32-bit arm cortex-m0+ core. Meer info: \href{https://developer.arm.com/products/processors/cortex-m/cortex-m0-plus}{\textit{\underline{arm.com}}} \\\\
	\textbf{DAC} & Digital to Analog Coverter. Een stukje hardware wat een digitaal waardes vertaalt naar een analoge signaal. \\\\
	\textbf{Micro controller} & Een ge{\"i}ntegreerde schakeling met een microprocessor die wordt gebruikt om elektronische apparatuur te besturen. \\\\
	\textbf{Multilateration} & Multilateration een surveillance techniek gebaseerd op het meten van het verschil in afstand door middel van twee of meer stations op bekende locaties. \\\\
	\textbf{Oscilloscoop} & Een meetinstrument wat elektrische signalen kan weergeven.\\\\
	\textbf{UTP} & Unshielded twisted pair; Een veelgebruikte kabel voor telefonie- en computernetwerken die bestaat uit gedraaide koper kabels. \\\\
	
\end{tabularx}